大家有無唸過裝備方便獲得既問題~~？

頭部：電單車頭盔，護目鏡，美式足球頭盔
軀幹：美式足球盔甲
手部：用厚身既雜誌，然後用牛皮膠紙纏繞住前臂綁實（可以用來抵擋警棍攻擊）
武器：棒球棍，木棍之類
盾牌：其實日本城有d放存物大膠箱既蓋，只要用鑽孔，係4個角鑽窿再用繩索固定係手就可以當盾牌。

美足甲喺香港唔算易搵
就算搵到都冇咁多貨

咁D氣槍店，應該有其他護身甲

老實講護身甲用途不大 盞跑唔郁
輕便 唔顯眼為主

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差